[係時候轉會了]希治閣誠實評測PS5試玩

真係倒米
不過我中意佢夠誠實

得d濕鳩game試玩邊讚得落

Spiderman好彩ps4都有得玩
Sony 發佈會都做得柒過人

得d鳩驚玩
係都拎下DMC demo出黎比人爽下啦大佬
罪大無論係ps5試玩定電話都係咁柒

NDA完左?

頭先睇過下其他youtuber/unwire試玩，屌佢老味個個都話手製幾正幾正

打手味濃
個試玩會咁垃圾都話正，一係無打開機，一係成班奶鞋底狗

成段片3/4時間講個手制
白鳩痴

鬼佬啲片都係得手制 得啲鳩驚比人試跟本冇嘢好講
手制再多function最後咪又係touchpad咁冇撚用
比心機做到xbox咁好手感好過啦

得堆垃圾驚，想人講啲咩

鬼佬而家 J 緊隻 SSD 7 秒入 game，射到一地都係

希治閣先係真測試 其他都係咁話個制點正點正 收晒錢咁

嗰啲咩所謂震動細緻感覺Xbox one個手掣早就有晒，有玩開Forza 嘅應該好清楚

我想講Xbox個手制咁多年嚟都冇點大改
就係因為if it ain’t broke, don’t fix it

不過今年ps5手制的確幾值得期待
至少比上幾代垃圾手感應該進步唔少

唔講其他，XSX一個月前已經派通街畀人試，PS5到而加都仲係得啲官方（實機）gameplay，淨係依樣嘢都已經對PS5信心大減。

隻豬豬俠得一條gameplay
會唔會短過dlc

證明遊戲機係要有遊戲先有意義
部新機識飛但冇好game試都係冇用

間間都話正就係打手，得佢一個踩就係誠實

而家啲youtuber就係用呢種嘩眾取寵嘅手法谷view數

兒登仔信佢不如信自己，等第時自己試完再評價

人地踩就話人嘩眾取寵
你直接叫人試完再評價咪算 係要眨低人地做乜

The last of us 2 10/10

因為其他擦鞋仔youtuber試完機講唔出有咩game好玩囉。佢就講左出黎兼呢點真係事實

Sony試機只可以影手制同部機，畫面都唔俾影，咁叫試機gameplay畫面好高機密嫁？一定行緊8k仲要好撚順個隻啦

同意
手掣對成個體驗最多影響10%
俾啲正game嚟睇吓好過

問題係咩都冇試過就話部機幾好幾好

唔見sony fans 入黎屌既

FANS都買唔到，點幫得落口呀

都係嗰句 pc+ps，xbox冇必要買

買唔到屌都廢事，你踩多幾下搞到少D人買我仲開心

想玩BF6？鐵拳8？ DBZ XV2 KARAOT 2？JOJO後繼？DMC 7？？XX無雙9？？等多二,三年啦買左機傻仔

梳!!不嬲遊戲先係胆, 係靈魂!!

呢個真
而家ps5都無game玩
買xbox好過啦

睇下GT出成點再算...

咁咪買xbox

不過xbox香港太少玩家玩

咁佢係得D鳩驚俾你試呀嘛...

根本個試玩會淨係俾係渣下隻制

其實touch pad點解唔跟psv咁放後面
放前面都唔就手

之後順手出埋pro 4K 60fps

真呀，xbox 又無獨佔(暫時)

機能又唔係勁ps5好多，又唔知將來有幾多日系game
電腦又玩到xbox d game

lm

有乜所謂，最緊要有連登仔至愛嘅永續巫師3，繼續世界大戰

老實講，嗰個爛鬼震動有幾多廠會落心整，最多都係啲獨佔會用

試玩會感覺上似試玩個手製多過睇機能睇畫面

不過算啦，反正唔急玩，咪等下先

其實震動呢樣野對資深玩家黎講係幾重要
會大大增強隻game既打擊感同觸感
我唔鐘意用mouse鍵盤玩就係因為係無震動
聽講新個d獨佔作會好好利用呢個功能
就好似kena咁 當你武器吸收左d精靈個手制就會微震
令你好似真係感覺到d精靈係你個手制到
同埋玩弓箭等等會有feel好多

宜家sony個pr就嚟柒個當年xbox on9 share game
梗係太多KOL奶袋底就hea撚到咁啦

我應該笑嗎?

咁簡單既微震都可以吹到遊戲體驗大upgrade咁

之前睇唔知邊篇報導講

微軟錢多都無hi用啦，xbox 自己唔爭氣，有撚計？
你睇返今年xbox個東京電玩展想點，仲話想打返入日本市場

其實都係冇意義
你自己睇下
PS4 同 PS1 DS 2隻制你要用ge地方有咩分別
接近係無 多左個ps key 同 touch pad 當遊標用咁囉
但ps key同start pause制差唔多。
touch pad係打主角名果陣 先會用下

根本就唔應該攻日本
size尻氣

XBOX YES

我之前睇完佢條ps5 unboxing片
youtube都推薦左呢條片比我

條友好似好勁 而家先識佢

其實一直都想問點解香港同台灣都有班人死攬住SONY做所謂索粉

段片都講得啱，後期咩touch pad 六軸已經廢左咁

用完咪咁囉

加州大地震個款就ok喇

PSV本身夠多功能
但最後用得盡就係佢隻GRAVITY RUSH1

之後... 個背touch 都係鳩 除左用來做ps4手制

當然 唔止罪大係咁 任地獄自己都係
搞左一堆功能得極少數自家game用到
最後都係十字 MANUL用 +左 ANALOG行
再加右邊4個制 上邊4個制 右ANALOG 用來轉視角
完

資深玩家
佢資深on9仔

唔明點解死都要左菇擺下面
十字制幾難禁

好似係專利黎
唔知邊個sony 定巨硬先拎左個佈局專利
另一家逼住個擺法唔同

佢踩，但中point喎。

微硬同地獄都係左菇擺左面ps十字制位
即係好明顯ps不思進取反人類C字手

睇到佢出先算。。。

唔係咁on9下話, 咁都有專利?
我見XBOX同switch pro手制都係左菇放上面

PS5隻手制講到曉飛都好
到時有幾多三廠會盡用?
到最後咪又係得最基本果幾隻制最有用

touch pad=巨型start制
我諗罪大都只係想做定一堆可以有既功能落去就算

其實左菇擺上面先啱，即係好似xbox咁，因為最常用左菇黎操控，個手指公骹位會舒服d。

一DD game...
但最好梗係精英制咁 pogo pin 任換

呢個真

ps4 pro 換ssd算啦

換ssd等到ps6

Switch JC個體感瞄準係好好用，有玩過splatoon用過就返唔到轉頭
個震動功能就真係廢咗

有都係夾硬加....好似Detroit 果d咁....倒杯水用

C字手好用呀C左十幾年隻手指都冇問題

好似一早講左唔長

你會唔會講你老細壞話丫

Switch個體感瞄準直頭好用到覺得所有FPS game都應該要咁瞄……完全唔明點解咁多年先有公司做，俾人話咗好多年用手制玩FPS好白痴，點解到Switch先整用體感瞄，好用到痴線

夠誠實

震下就feel到真係渣弓箭...好革命性功能

有睇

手制長期disabled 震動

平民垃圾d鳩片就咪撚貼啦屌你老母

拎黎做動作表情幾有用
好似對馬上下左右掃

Xbox 就精

唔搞呢啲濕鳩試玩會

？

都就出機 仲諗住佢會出失敗的人 ds試玩
點知係果3隻on9 game

講咁多下年咪又係個個買晒ps5

外國好多YouTuber已經收到xbox SX好耐，網上都好多測試片

Xbox係冇搞試玩會，因為直情送部機去你屋企俾你慢慢試

石頭出糧啲fd?

借問聲，香港有邊個youtuber未比人標籤做垃圾？

娛樂台大佬戰神Sigma

我覺得今代轉會既最大原因係部機既size
PS5 又長又高又不規則咁對香港既家庭好唔friendly
諗唔到可以放係邊 除非當佢空氣清新機咁放係地下

老公
老婆

：老婆新買咗部空氣全方面消毒機

Sigma點會冇
LOL片好多時俾人屌垃圾

利申：唔識ＬＯＬ

覺唔覺好古怪，點解有spiderman， watch dogs都唔拎出嚟試？係咪quality問題？

wii準好多

不轉了
ps有繁中日系game就夠

Sony成日sell 個震根本on99
震撚到坐sofa 想放大脾玩， 放都放唔撚到
放係台又轟轟聲
根本加個4寸touch screen 落手制
拎黎做hotkey, 做menu, 做chatroom ,
總之加個screen 落隻手制好過係咁撚樣震

除左獨佔作品之外應該好少廠商用ps5手掣既新功能 因為開發遊戲廠商會考慮唔同平台既兼容性 🙈

Wii 個制用黎玩 Zelda 騎馬射箭好有feel

我覺得呢個人嘅評測好業餘wo，講ps5唔好其實冇乜嘢，但連ps5可以打橫擺都唔知就擺明係冇做功課，密集恐懼症嗰度都係，密集恐懼症通常只發作係圓形嘅密集物上，ps5上面啲嘢又唔係圓形關咩事？跟住中間又不停講咩二段式按鍵，咁即係呢種設計用係game度好定唔好先得㗎？淨係話有呢嗰嘢駛鬼你講，睇spec都知啦。
而且成個評論落來我覺得佢個核心意思只不過係，佢去嘅ps5試玩冇佢想玩嘅game，所以覺得好無聊，the end。

感覺真係好唔pro嘅評測。
again我要再次強調，踩ps5完全okay，但起碼拍片拍得言之有物啲啦。

早排sony有叫日本啲youtuber宣傳ps5
都有dmc 同godfall
今次得幾隻19驚

wii u 咁?

你話PS5 隻震同tanga crossover 出飛機杯就話姐

密集恐懼症攪下gag都俾你當係一個point

試玩會玩埋d閪game又好pro?
個會都唔pro俾垃圾人試 又要求人地pro
你公司都好巴屎閉下

我諗香港個試玩會同台灣嗰個應該差唔多

「現場拍攝的限制還是莫名其妙的多」
究竟部機有咩咁把炮要攪到咁神秘，12/19 號就見街啦喎

其實手制既野, sony, xbox有既共通功能基本上第三方驚都會用既
我諗d咩仔細震動, 二段trigger應該都會用得返一部分
其實條友係有d求其連可以打橫放都唔知
不過個試玩會無驚就咪搞啦

最緊要連燈仔屌

明明佢講完game之後個小總結就提到，我原字幕copy俾你睇「ps派系一直玩的遊戲多半是集中於畫質及皇道玩法，例如是大路的RPG又或者動作遊戲，而今次試的幾款遊戲，要數遊戲性，只是任記早十幾年NDS年代......」
咁係咪真係試玩冇佢想玩既game呢?定還是你覺得呢幾隻試玩既game好有趣、好代表到ps5、好吸引?

btw，當年ps4試玩會既game係Deep Down、真·三國無雙7 with 猛將傳、KILLZONE SHADOW FALL、KNACK、Play Room

個試玩會無game 比人玩好難pro 嫁 😂
淨係試個手掣其實無咩好講
多平台game 好少會為左ps5一個平台開發比如二段式按鍵既玩法，變相應該得獨企平台既game會比較有可能出ps5手掣獨有既功能
我覺得條片既重點係屌sony出個試玩會淨係比人試個手掣 🤣
期待之後會出多d實機次世代game既試玩

你up乜？佢做youtuber就預比人評論佢做得好唔好啦。易家佢言之無物，去試玩唔做定功課，講功能又唔講呢個功能好定唔好，咁嘅評測想人話佢pro？做youtuber有冇咁易？
你公司就更搞笑，乜鬼公司？你話sony？講到咁實牙實齒，咁我唔係sony做你係咪死全家先？

完全唔明點解唔可以彈呢個youtuber。做得唔好就唔好啦。

呢個明顯係代表無佢鍾意嘅game啊，佢鍾意aaa或者王道rpg，試玩會冇所以佢覺得唔掂，就係咁。
重點係我唔係覺得佢覺得啲game唔好玩有咩問題。
我係覺得佢成段評測好言之無物，睇評論都係想睇啲分析，但係佢段片其實可以直接10秒講晒，個手制震過龍（我覺得成段片唯一有參考意義嘅一句話），試玩啲game好無聊。 the end。

我睇玩完全冇得到任何有用嘅info，除左手製震動好勁，哦，得到佐個無用嘅info咯，就係佢覺得買得ps都係為佐玩aaa，但呢啲info真係wfc，你鍾意買ps5來透火都唔關我事啦。

連打橫擺都唔知真係有啲過分

咁只可以話呢個post標題誤導咯，入來仲以為可以睇到ps5咩重大缺陷，結果只係一個youtuber表示自己唔鍾意試玩啲game。

我跟返佢條片個標題咋

你老母臭閪要打emoji 死返whatapps啦

呢到連燈啦 走啦屌你老母

咁佢試玩啲game真係唔掂喎
你同我講係ps4試玩我都信

講真 唔係hk市場多數ps
大部分人應該對xbx同s大興趣啲
個size已經係hk人好大既考慮部分

倒返轉問
淨係得啲水，可以點樣煮到啲飯出嚟？
我眼見就係幾個youtuber都係好集中講個手制
咁有兩個可能
一: 幾個人都覺得個手制好重要, 要大半條片講佢
二: sony個試玩咩都畀唔到出嚟淨係講到個手制
咁嘅話我會覺得係二囉

咁倒返轉問，如果個試玩可以試到嘅嘢得咁少，你會期望佢畀到咩資訊出嚟？
當然你可以好大聲咁講句無嘢講可以唔好出片嘅
如果係睇分析，之前應該都會有其他片講
呢條片我諗主要都係講返試玩會內容
但係我就好感謝佢大大聲咁講返sony個試玩會係無啲好high demanding嘅game，完全試唔到啲散熱同風扇聲，以至畫面同fps

(如果唔係玩3A同獨占，我買部switch都得啦)

照咁睇遲1,2先買都冇問題

年

我諗sony係驚露撚哂底 比人知到部ps5唔夠xbox勁

點解呢個黑人咁鬼短

其實好似係因為今次試玩會既重點係手制姐
外國d youtuber 都係要先講左手制先下一步先leak 其他內容?

機背都唔俾人影相咁奇怪
上星期好似已有外國YouTuber收倒機，希望快啲有評測睇

出到咁鬼大部，又無咩大作
睇嚟等佢出slim先買都未遲

等下先，ps4有排玩

正解
如果夠勁 以佢地marketing個格
晨早show off左好耐
駛鬼收埋收埋

你講野就言之無物
佢成段片就係明示緊Sony跟本冇比到啲有重要info既野佢試
但你就話人比唔到咩重要info你
係人都知玩家最關注係主機玩Spiderman DemonSoul時候既表現係點
但Sony偏偏就係得幾隻剩係試到手制功能既game人試
成個試玩會既重點都係手制到 咁佢點樣唔講手制？
最on9係話佢覺得買ps係為左玩aaa唔關你事呢到
人地就係話緊冇aaa game試唔撚到玩家最關注既野
你就掉返轉話佢講廢話比唔到info你
弱鳩智做cdrom就算啦 學人講言之無物

手掣....啲乜鳩六軸，touch pad，燈有，之前出果時咪好有似好創新咁，最後有乜用？
touch pad基本上變咗map button咁滯

老實講，之前從來冇玩過xbox，但今次有d興趣入手

無, 正如PS4個手掣都係吹有乜新, touch pad乜春左掃右掃, 最後都無GAME用

一出果時個touch pad唔係mon，已知道係廢。有mon都起碼可以當道具欄，當map，又或者足球藍球game當戰術控制或換人用。

其寶都唔係咁差啫個手制多咗咁多效果
玩恐怖game正到傻

自從條傻系比人屌過冇玩隻game就做評測之後就冇睇過

邊隻？

其實個手制一定唔會差
只不過大家著眼點唔會係個手制到啫
因為距離主機推出日期已經好短時間
準買家緊係想睇多啲「埋牙 見真章」既野

條友自從Death Stranding, TLOU2之後就勁憎Sony

成日話Sony 控制主流game媒

果陣鬧完TLOU2仲講到Sony 唔會再邀請佢出席活動

而家咪一樣去PS5試機會

佢呢排d片同XBOX post風向一樣

1) XSX機能勁過PS5一截, 但價錢差唔多,而家d game 好多都多平台,點解唔揀部機能勁D既機

2) PS5 d所謂獨佔game吸引程度係咪需要特登買機?

3) XSX有game pass, 大把game玩

睇落個手制係出得幾好，起碼好渣過之前嗰啲
不過重有10日就出，都未有得試最多人關心的game同玩PS4 game可以提升幾多，所以先咁多人屌

睇過話係上集game time嘅一半
淨衝主線8個鐘左右就完

呢個真係剩係XBOX fanboy 風向？

呢啲唔係風向吧，第1,3係講緊事實2都只係個人取向問題，冇人話PS獨佔冇game

唔俾人知個ssd係點

之前拆機咪有囉

淨係tlou2同最近原神已經夠ps係香港死十次啦

希治閣仲有一個好有趣既地方就係會鬧原神抄game, 有後門程式,

另一方面幫大陸手機game 賣廣告

我唔玩當睇唔到

主機更新同app更新垃圾到

sigma內容言之無物
連登要攻擊一個人真係乜鳩噏得出

感覺真係好唔pro嘅評測。
again我要再次強調，踩ps5完全okay，但起碼拍片拍得言之有物啲啦。

身有屎到

睇見你全負評就好放心 連登冇俾打手滲透到

咁又有咩錯呢？ 唔啱你聽=風向 ？

收你老母皮咩
係兒登仔把口，個個都垃圾咁濟
咁你講下邊個廣東話youtuber出game評係唔垃圾既？

睇留言 今次sony原來請左咁多打手
正常打開機個批又訂唔到 feel到風向D人又唔食價
就吹行風引大家食炒價買 同班炒機佬齊齊劏水魚

我不嬲都唔覺得佢專業 d片叫做可以輕鬆睇下咁解

但今次人地個topic都話係係試玩會review
咁佢講試玩會d 遊戲唔啱佢玩/好垃圾又有咩問題呢？
好對題wo

事實就係依類game完全show 唔到ps5有咩特點
D 垃圾遊戲攪到個試玩會都垃圾 倒晒米 都好合邏輯呀

其實唔出ds gg 果幾隻game比人試
只會比人覺得未整好/部機會full load好嘈

Xbx/ps5 最後應該都兩部買晒

佢最大問題係唔知部機有得打橫放
咁會令人覺得佢無做足功課

宜家啲宣傳扭曲哂
有錢請KOL吹水
冇錢show自己啲本領

重有10日內就出機，個個都淨係吹奏手制，SSD
訂就全部收晒，game就講得一隻試機game，其他最多人有興趣的game同PS4 game提升幾多都唔比講唔比試，完全唔明點解會有人覺得咁樣宣傳係合理，重要唔比其他人話佢咁樣宣傳有問題

其實SONY驚乜?
MS大方到送機比人試
到今日SONY仲收收埋埋
怕發售前搵到部機有暗病?

平民垃圾
試game都未撚試清楚就學人出片屌game

唔係垃圾係咩？

做打手做到你咁都算低賤

呢代成日收收埋埋
冇留意之前係咪咁

Sony相機周圍派 搵人試
一齊放上YouTube
果時我成版都係果部相機

PS5=PS4 Pro Mk II

果陣鬧完TLOU2仲講到Sony 唔會再邀請佢出席活動
而家咪一樣去PS5試機會

兩者之間個關連係咩
前句係佢覺得sony唔會邀請佢，唔係佢唔會再去sony既活動
而家sony竟然仲敢邀請佢，咁佢去，有衝突咩

其實手制個震動應該幾重要？
係switch玩game
好多隻都識震
真係會爽好多
無左震反而會唔慣

唔知ps5表現點

其實手制好撚重要嘅

不過試玩會比d咁嘅野人試不如唔好搞

正常人經過tlou2之後都好難唔憎sony

有可能因為tlou2令到好多玩家轉會

佢唔係唔知部機可以打橫放
係懷疑佢部機咁設計散熱係咪真係可以打橫放

兒登係咁

就咁講冇用，只好就搵段片證明希治閣係知道依件事

同埋就算係咁，個懷疑其實係幾薄弱
部機個架係表明可以打橫放，如果打橫散熱就會有問題
咁直程係誤導消費者

sony由ps開始到ps4 代代都吹大 誤導消費者ga la
模擬地球

佢咁多部都唔整部打橫放 有咁ge懷疑都合理

到出大作時 咪又係回家了

個架可以橫放，如果部機橫放係會壞
可以比人告架喎
你話橫放會嘈啲就話姐，橫放唔到係幾嚴重嘅指控

懷疑啫屌 有幾嚴重
我都覺得佢設計打橫放會影響散熱

其實橫放仲難搵位放佢咁大部機
香港應該好少會橫放

呢個真 真係太大

諗起以前部初代ps3 都係又厚又高

"打橫放會影響散熱"同"唔可以打橫放"係兩回事喎
如果部機唔可以打橫放，然後做一個用嚟打橫放嘅架，唔係好反智咩
當然，sony可能真係咁反智嘅

試過冇揸實震到跌撚左個制，跟手就熄左佢

用緊silm想換

用緊PS4 slim
Slim版伏來

散熱廢到癲

無新FF或新GTA真係唔急買

遲年半再睇仲得，PS4仲可以玩兩年

其實希治閣自己FB都講左已經訂左機，19號下午會收機

邊隻game

佢yt做遊戲唔通唔買咩

有幾廢 幾乎冇風扇聲

PS5廢架唔好玩架，乜都有問題架，買xbox啦

垃圾機ps5留返比我買啦

魔戒2
異度神劍

異度真係經典俾人拆穿仲要串返轉頭，連個戰鬥system都未開晒就話自己打爆機

x2

全香港人買晒xbox你都唔夠支那搶架啦

少個香爐少隻鬼

同埋佢咁講 SONY 以後唔會再搵佢. 對佢嚟講係害多過利.